有無人覺得男人嘅賓周同春袋好趕客

失敗設計相反女人隻鮑真係外形吸引 匠心獨運

樓主想變性？

唔係 純粹想從美學觀點探討下

你整個新design 出黎啦

曲線求靚J圖

樓主畫個概念圖出嚟啦
我想知你心目中賓周應該係點嘅樣

咁你即刻切J切袋

見過牛肺反皮臭西未

利申：未，屌過一線靚閪

女人的賓周

扶她

可以狠狠咁插塊臭鮑已經夠啦

幫你地幻想下